<p>Voici une musique inédite de Zelda Solarus ! Dans votre aventure, vous aurez à explorer la montagne des terreurs dont voici la musique en qualité CD.</p>
<p align="center"><p>Télécharger (2,34 Mo) - 44100 Hz, 128Kbits/s, Stéréo</p> (la musique a été supprimée)</p>